將軍澳可以點出去

如題，封哂路

Mtr

mtr開返啦